今晚利然到我can子正On9

然5然都on9

樓主=on9

屌你老母

屌哂你地老母

然唔然都唔on9

賓狗

本來就是

Fuck you

最on9係改個on9名扮on9